［突發] tesla 直衝落山

咁又點，第一日睇佢

印度神童

好耐冇棍升棍跌

特價時間

0.41%

以為係時事台

快啲冧撚到800啦，GME之亂之後慢慢入緊倉而家得兩股，仲有半倉現金等入

1%都冇...

幾下就消化晒啦，雖然痴埋支那度都無好野

樓主第一日炒股？呢棍有冇驚到手震？

音樂完咗

超驚

樓主想燈燈佢姐

唔駛擔心 tsla今晚大升😘

聽講美國佬要趁中國黃人過年沽空佢

機會來啦

嚇撚死咩

Gme 準備ss

正股驚

屌
諗住入嚟睇佢跌落600
再唔係整架tsla 真車衝落山都好
點知俾啲咁嘅野我睇

樓豬

係山腳坐火箭上返黎

原來係畫緊logo 冇野喇 唔好推

畫logo姐

你老母FT連盤前都未開，未買到就又彈

知喇 屌你

燈到

Tesla 移平咗仲座山

TSLA STARSHIP TO THE MOON 🚀

Tsla不嬲都係咁 樓主未見過世面

痴撚線

樓豬係垃圾

屌以為特價開心左幾秒

屌你老屎 咪燈啦

特斯拉：預計在不久的將來開始接受比特幣作為支付產品的一種形式，將受適用法律的約束，並且最初將基於有限基礎。比特幣短線拉昇，重回40000美元/枚上方，日內漲3.62%。

屌你樓豬累到我無左幾球

樓豬係咪第一日炒股
只係會睇圖唔睇字

沽左？

教下細佬

燈完上返

870 我想加多少少倉姐

有咩山未見過??

咁都要開Post..

樓主燈到

樓主燈多次得唔得入唔切

躝啦

直衝出黎柒（樓主）

想問下座山去咗邊

一級樓梯都無

飛返上天

多謝樓主

樓主pin依張圖

笑死 連登仔唯一技能

奶得共邊會死

?

樓主用心良苦
好多貨？？

樓主，你衝咗落谷底？

柒撚懵懵

一出post即反彈

好燈

Bin屍

屈咗

樓豬幾時同麵仔battle

燈神樓主

多謝樓主，支持你開多D淡友po

一入870 tesla就坐, dklm

都話直衝落山

你買左put咩

唔係呀 講緊個事實

盤前0參考價值
幾十股就造到呢個效果

870入咁大膽啊 係呢個位妹左成半個月有多

買左幾萬玩下者, 又唔係賭身家

唔妹點儲氣爆升

望下AAPL妹左幾耐? 爆左幾多?

樓主搞笑？

大戶都大手入 怕咩

環保post

好悶呀

1%

升一個跌一個

笑我個班 入黎睇下

等你推到800再入

咁撚少都叫直衝落山

巴打用咩睇到

推一推

做緊特價

就到

笑撚咗

你入未

都未落到700幾
等住入貨啊

特價就分段入

入唔到

屌垃圾股 屌屌屌

又到喇

唔玩啦俾返啲錢我呀！

廢老股又跌了。。

tsla喺股價穩定期啫

到700再提你

落山

790

Dllm 還錢呀

快啲插

輕鬆

橋水基金四季度清倉特斯拉

2021/02/12 23:46

13F報告顯示，橋水基金四季度清倉特斯拉，建倉做多摩根大通，減持SPDR Gold Shares，SPDR S&P 500 ETF Trust為其第一大持倉股。

新春大特價 限定優惠

推

直插落山示意圖

到

on9